唔知關iphone事定tg事...

想知搞乜鬼 想airdrop 相既時候 會有個tg id彈出黎係可以直接send比佢咁 點樣可以整走佢架 好危險呀咁

推推推

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

tg, 你傾過嘅就會出現

係架咩 我有同其他tg user 傾過 都冇彈呢個 可唔可以整走佢架？

無得搞
要tg出新版本update

咁慘 真係好撚kick

iOS新更新功能嚟

咁點樣唔要佢

Log out tg

用tgx

Logout再login就得？

係

我試過，問apple佢地話唔知點解
最後我剷左tg

最新版TG 可以關掉左share sheet